【商界】香港總商會遺憾示威演變暴力 懇請政府與大眾作有意義對話

香港總商會（總商會）對昨日（12日）的示威行動演變為暴力事件深表遺憾。總商會主席夏雅朗表示：「我們完全尊重市民和平表達看法和意見的權利，但我們強烈譴責訴諸暴力的行為。」

總商會表示認同草案背後的原則，然而，市民展開的大規模示威和抗議行動顯示，社會仍然深感憂慮。他續說：「我們懇請政府繼續聆聽持份者的聲音，並與社會大眾進行有意義的對話。」

總商會總裁袁莎妮補充，商界關注事態發展。她表示：「我們促請各方保持克制，確保爭論不會影響企業對香港的信心，以及本港的國際聲譽。」

同自由相比，企業對香港信心同本港國際聲譽不值一提

人地啲大商家走曬，到時我地連飯都冇得食既時候你就唔方唔想自由了。

過左逃犯條例唔走?
依家冇人針對商家, 香港要繼續係自由城市先會有人敢投資

計我話，兩樣都要理

終於無話係暴徒

呢間嘢係咪親支嘅？通常呢類會好明確支持喎

雞同蛋
外國係香港做生意就因為佢自由
如果變到同大陸一樣 我揀上海呀 其他中國城市咪一樣？
所以一冇自由 一定撤資
咁無得做生意 經濟差 想有咩選擇出路都冇晒

集團開始有割蓆傾向丫嘛
咁梗係跟集團啦，唔通幫個分區經理咩